[招黃店]有冇諗過黃店可以點宣傳?

其實個個都話振興黃色經濟圈嫁，有冇諗過除左日日上黃藍地圖，上和你eat搵黃店食之外重可以點？

作為消費者，有冇諗過其實除左係地圖上面慢無目的咁搵之外可以點?
作為黃店，有冇諗過其實都需要一個宣傳平台將自己嘅優惠同特色推介俾消費者?

小弟有個諗法，依家有咁多嘅黃店app，但係功能都只係搵下附近會有咩黃店，又或者係fact check下間鋪頭係黃店定藍店。但係站係黃店立場，其實又冇一個平台俾黃店直接落廣告，推銷自己嘅產品或者優惠。站係消費者立場，有時想幫襯黃店買一樣野又或者搵一樣野都好，都好困難，因為消費者好難由店鋪嘅名或者分類去確定適唔適合自己。 所以小弟就搵左幾個IT狗一齊幫手，做左個網頁版黃店宣傳平台。

我地個平台嘅名就叫做和你推!!!
簡單嚟講，就係一個網上宣傳平台俾黃店係上面介紹自己嘅產品同優惠。
我地嘅網址係:

1.幫黃店推廣自己嘅產品
無論係黃店係餐廳，零售業定係服務業，
可能總會有幾味撚手小菜，一兩個招牌產品，一系列嘅精選服務。
如果無人知道你地產品嘅優點，咁又點可以吸引到人消費?
和你推 就係一個俾黃店推廣自己產品嘅平台，只需要係和你推上面，簡單咁用文字介紹一下自己嘅產品，再配返張圖片就完成。

2.優惠
為左吸引顧客，黃店都會推出唔同嘅優惠，尤其係依家疫症橫行嘅時候，更加會推出外賣優惠。
無論優惠對象係學生，醫護，長者定係香港人都好，
如果冇人知道你有咩優惠，咁又點可以吸引到消費者呢?
黃店店主可以利用 和你推 去將你地嘅優惠推介俾唔同嘅消費者。
只需要係 和你推 上面，簡單咁用文字介紹一下自己嘅優惠，標明優惠嘅對象，時間，期限，再配返張圖片就完成。

和你推 使用方法:
首先，黃店店主通過下面嘅 google form 登記，經過系統處理後，登記就會成功同時會獲得店舖編號。
登記Link:
或者係網站入面禁商店登記都可以。

之後只要經以下google form 同店舖編號就可以新增任何優惠同推介㗎喇！！！
優惠link:
推介link:
p.s.我地facebook 同 ig會有更詳細介紹

FB:
IG:

由於 和你推 依然處於公測階段，功能未盡完善，所以功能及介面等都有待改善。我地開發團隊後續會盡快完成其他嘅額外功能，包括店主用嘅網上管理系統，唔同店鋪之間嘅合作優惠，印花功能，用戶登入等。只有各位黃店店主同消費者嘅支持同參與，我地嘅和你推先可以繼續落去，繼續宣傳黃店，幫助黃色經濟圈。希望各位能夠踴躍支持。

希望名位提點我地嘅時候屌細力啲。

Q&A
Q: 和你推 同黃藍地圖，和你pay，和你eat有咩分別呀?
A: 和你推 主要嘅賣點係以黃店作主導嘅宣傳平台，俾黃店將店鋪嘅優惠，或者推介嘅產品放係 和你推 上面。
消費者可以通過 和你推 搜尋適合嘅優惠同推介資訊。
相反，黃藍地圖，和你eat等就需要用家知道黃店嘅準確資訊先可以搜尋得到，或者就只可以從和地圖搜尋黃店。而和你推 就可以直接搜尋到黃店嘅所有優惠同推介資訊。

Q:和你推需唔需要收費?
A:現時所有基本功能都會免費，後續新增嘅額外功能有可能酌量收費嚟維持平台營運成本。

Q:有冇指定用咩手機先可以用到 和你推 ?
A:和你用使用嘅平台為網上平台，所以android 同IOS手機都可以使用。

Q:作為商家可以點加入?
A:經 和你推 網站登記或使用以下連結登記：

Q:可以點聯絡到開發團隊?
A:可以去和你推嘅facebook，Instagram或電郵至以下email
FB:
IG:
Email: woneiteoi@gmail.com

Q:店鋪同消費者係咪已經可以用 和你推 ?
A:和你推 已經正式進行公測版本，店鋪同消費者都可以使用，開發團隊都會盡快更新唔同功能。

Q:作為消費者，我點先知邊間店鋪會有優惠?
A:和你推會根據使用者嘅位置，顯示附近嘅優惠同推廣資訊，消費者可以按自己嘅興趣搵適合嘅店鋪，稍後時間消費者亦可以利用hashtag搜尋功能或關鍵字搜尋相關嘅店鋪。

Q:未來有咩planning?
A: 正如我地所講，我地唔係做大台，我地希望去建構一個平台俾大家自行去宣傳同推廣。現時 Google form介面只係過渡階段使用。我地同一時間已經做緊一個店主用嘅網上管理系統，等店主可以自行係網頁入面註冊和登入，同時可以新增推廣和優惠而唔需要經我地人手處理。

正，推你個和你推

推

推，G 持黃店 app

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

推個和你推

黃店撐住啊